你個腦就有事 你全家都有事

用 linux

arch ?

yep

你係賓館影呢張相?